有冇人覺得近排好多牛蛙係到叫

吽～～吽～

巴打似係比人落左牛蛙降喎

樓豬住邊

葵涌巴打？？

安蔭手足

唔係 不過對面有山

周街都有牛蛙係到叫

附近 真係好嘈

東涌

大西北呀

好事來 幫你清蚊